{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53765&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평산울로수상레저펜션"
    },
    "text": "ペンションのすぐ前にある宿では、水上レジャーを楽しむことができます。リバービュー客室も備えており、寛ぎが楽しめます。 周辺には清平湖、プチフランス、ワント山など様々な観光地があり、楽しい旅行を楽しめます。 入室は5時から可能であり、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiも提供しており、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 現地でのお支払いも可能です。 バーベキュー施設もあり、4名様基準で20,000ウォンにご利用いただけます。追加料金は1名様当たり5,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 提供された画像と実際の客室は異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4名様基準で20,000ウォンにご利用いただけます。追加料金は1名様当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "提供された画像と実際の客室は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行いますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 362
    }
}